教師疑幽會學生 停職受查自殺亡

一名47歲已婚中學教師早前被踢爆與男學生有不倫關係，周一遭停職受查，翌日在家中自殺身亡。據報警方當日正前往她家中調查，有警員甚至目睹她自殺。當局現時仍未公布她的死因。

真識食

睇咗內文未啊柒頭

編得好，引到啲唔睇内文嘅人柒咗

你真識食